竟然仲見到有人戴口罩唔係戴黑色

真係要指住黎恥笑

好型

ho ying

me平時代二个黑口罩響身 多ppl 既時候會戴住。為了防止別人認得me。bcoZ me長得很帥，很像聖圭 哥就愛淡定路線「低調穩重」才對味～ 別🍇me的帥plzzz😫😏😄😚

我係醫院日日戴個白色口罩月入10萬就真係恥笑你呢啲搵萬幾嘅蟻民

支那狗

屌你老母死病壞
睇撚左醫生未？

?